有無人知呢個中國惡搞fate stay night邊到有得睇？

想睇

笑撚左

有咩寶具

留名待笑

lm

王之軍勢（紅衛兵）

全民大煉鋼

陣地作成：人民公社

固有結界：文化大革命

以為講套待靈演乜